原來高登仔咁型棍，唔敢再反高登了

金鐘m記連登仔拍埋去真係完敗

photo?